毋忘6.12

記住你受過既痛楚
毋忘612

港共期待緊死第一個警察或者示威者